\begin{frame}
	\frametitle{Desarrollo de \ULLMaps{}}
	
		\block{Permisos}
			Se utilizan dos APIs de Google en el desarrollo de la aplicación \ULLMaps{}:
			\begin{itemize}
				\item Google Maps.
				\item Google Sheets.
			\end{itemize}

			Para poder utilizar estas, primero se deben activar en la consola para desarrolladores de Google.

		\endblock{}
		\block{}		
			Consola para desarrolladores de Google: \texttt{https://console.developers.google.com/apis/dashboard}
		\endblock{}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{Desarrollo de \ULLMaps{}}
	
		\block{La información}
			Para cada edificio se requiere de la siguiente información:
			\begin{itemize}
				\item Campus al que pertenece.
				\item Nombre del edificio.
				\item Sus coordenadas.
				\item Una descripción.
				\item URL asociadas.
				\item Link de una imagen que lo represente.
				\item Vertices del polígono.
			\end{itemize}
			Esta información se encuentra en una hoja de cálculo de Google. 
			
		\endblock{}
		\block{}
			Hoja de cálculo para \ULLMaps{}: \texttt{http://tinyurl.com/ULLMaps/}
		\endblock{}
		
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{La información}
	\lstinputlisting{Code/getData.java}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{Desarrollo de \ULLMaps{}}
	
		\block{El idioma}
			La aplicación está disponible en tres idiomas:
			\begin{itemize}
				\item Español.
				\item Inglés.
				\item Alemán.
			\end{itemize}
			
			Se puede cambiar el idioma desde de la ventana inicial de la aplicación.
		\endblock{}
		
\end{frame}
%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{El idioma}
	\lstinputlisting{Code/ChangeLanguage.java}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{Desarrollo de \ULLMaps{}}
	
		\block{El menú}
			El menú superior de cada mapeado permite realizar las siguientes acciones:
			\begin{itemize}
				\item Visualizar enlaces relacionados al último edificio seleccionado.
				\item Localizar edificios según el campus al que pertenecen.
				\item Cambiar el tipo de mapeado o volver a la ventana inicial de la app.
			\end{itemize}
			
		\endblock{}
		
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{El menú}
	\lstinputlisting{Code/CustomMenu.java}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

%----------------Mapas----------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{Desarrollo de \ULLMaps{}}
	
		\block{Mapa con marcadores}
			En este tipo de mapa se realizan las siguientes actividades:
			\begin{itemize}
				\item Creación de los marcadores.
				\item Definir un \textit{Listener} para los marcadores.
			\end{itemize}
		\endblock{}
		
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Mapa con marcadores}
	\lstinputlisting{Code/MarkersListener.java}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{Desarrollo de \ULLMaps{}}
	
		\block{Mapa con iconos}
			En este tipo de mapa se realizan las siguientes actividades:
			\begin{itemize}
				\item Creación de los marcadores.
				\item Asignar un icono a cada marcador.
				\item Definir un \textit{Listener} para los marcadores.
			\end{itemize}
		\endblock{}
		
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Mapa con iconos}
	\lstinputlisting{Code/CreateMIcon.java}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{Desarrollo de \ULLMaps{}}
	
		\block{Mapa con polígonos}
			En este tipo de mapa se realizan las siguientes actividades:
			\begin{itemize}
				\item Creación de los polígonos.
				\item Asignar un marcador a cada polígono.
				\item Definir un \textit{Listener} para los polígonos.
			\end{itemize}
		\endblock{}
		
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Mapa con polígonos}
	\lstinputlisting{Code/CreatePolygon.java}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Mapa con polígonos}
	\lstinputlisting{Code/PolygonListener.java}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------


